Trump邀請Solomon Yue出席總統提名演說

美國總統特朗普將打破傳統，喺美國時間8月27日喺白宮發表接受共和黨總統候選人提名演說，多次就香港議題發聲嘅美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue）都獲邀出席，仲同大家開心share。

近日多次在喺社交平台分享自己點睇香港「臨立會2.0」問題嘅俞懷松，喺Twitter上載特朗普發出嘅邀請函，佢話特朗普重視忠誠，又話自己好榮幸可以獲邀出席提名演說，唔少人都留言恭喜佢。

推good news

姐姐：都唔知共和黨係咪真係有個咁既人

姐姐：好嬲好嬲

想聽

白兵: 搵個遠離權力核心既廢柴提名, 果然侵侵都係遠離權力核心
支持者: 白兵又中

都幾肯定所羅門魚收到既風真係會去到侵侵手
信白兵一成真係鳩都可以變形

A.I. 比trump 邀請
其心可誅

期待

我去推一推港文所個post先

你叫話Solomon係美國無人識佢既連登人情何以堪

究竟白兵得罪你啲咩

白兵侮辱梁繼平，己得罪好多手足

葉瘤：仆街真係有呢個人

好似話佢有得走去美國嘆世界
嗰班真係垃圾嚟

造神？言論理念前後不一唔批評得？

話佢係笑話

點樣理念不一呀？

叫葉劉睇live

Push

爸爸好野

究竟咩係「權力核心」

姐姐

班放負撚 反魚黨 要深潛了

唔知有冇人會去姐姐嘅fb
問下姐姐對呢件事有咩睇法

仲屈佢係美國陳雲

白兵講既應該要問返白兵, 唔好問我
呢D問題要由離權力核心最撚近既核心成員白兵先答到你

你睇清楚當晚在場手足嘅訴求同香港人抗爭宣言
然後梁繼平叫人玩功能組別？唔屌得？
手足：Am I a joke to you?

俞懷松 child登都只聽他在號令

恭喜連登契爺終於上神台！
唔知姐姐諗緊咩呢

今日佢個best friend生日，叫契爺賀一賀佢

姐姐：都唔知係咪有依個人

Pish

要求廢除功能組別同吋士必爭有咩衝突？

好似Solomon Yue咁講，你唔可以將交稅俾香港政府既人，屈成係支持香港政府。

笑撚死 一早講左爭取功能组別係手段 分化L又係度道德綁架

你知唔知咩抗爭？攬炒？焦土？
既然你認為呢個係需要廢除嘅制度
但又去參與同為呢個極權製造認受性
唔覺得好矛盾？
重咁天真寸土必爭 呃細路咩

明明係共和黨係有個咁既職位
班ON9可以當睇唔到

仲成日屈Solomon係吹水佬

你覺得而家個政權care認受性咩
個面皮已經厚過地殼

「但又去參與同為呢個極權製造認受性」
呢個唔係必然結果wo, 當體制腐敗到一個點, 而呢樣係抗爭同國際共識時, 係唔會增加到認受性, 同時如果認清參加既目的, 都唔會增加到認受性
同時
參加完可以有機會推翻 (35+) (雖然唔大機會加已落空)
參加完可以比國際認清到支持己方既人數, 令到外國出師有名
參加完可以增加已方資源 (e.g. 用名氣去國際, 可以探手捉)

黎到今日 其實都冇咩好拗
係睇國際點玩
但身為抗爭者就要清楚知道邊樣野先有生機
當時講你可能唔啱聽
但依家回望番乜撚野功能組別 35+ 真係全部 bull shit 笑話

戴耀廷：提出35+是「拋浪頭丶博大霧」

有啲人美其名話呢個係手段
但好多人都以為係end game有寄望
慢慢抗爭意志就會磨滅

35+點樣係笑話？

令中共押後選舉，俾哂子彈美國。

香港人權與民主法案一早講明立法會係廢啦
有閪影響力咩 翻去奶所羅門春袋啦

白兵春袋好唔好味

契爺

押後選舉就係因為睇到初選情況之後
擔心真係搞到35+

事實證明好成功，淨係去留問題已經搞散晒咁滯

唯希望下月大型民調結果出左，所有人都遵守民調結果

AI都有得出席，係咪會好似初音咁出場？

solomon爸b

請佢可以拉埋亞裔票添

葉瘤：

有實體的 應該係未來戰士

又係一隻已經block 左既5毛分化撚

係咪Twitter個個有一個曲髮男人坐係度講野個個AI

屈毛屈鬼屈分化

正 terminater黎架

Best friend wor

話說，邊個係白兵

港共輸打贏要

你要消滅功能組別
就要滲透入去搶晒啲位 過35+
到時佢輸得太多 見功能組別俾啲黃贏晒
就會取消功能組別

DQ?

留名睇白左屌佢racist
Oh wait...

一個乜嘢都唔做，只係識批評嘅人
佢真係乜嘢都無做過

條能樣 trump 輸鳩咗，佢就玩能完

能你個頭

我屌你老母啦,你唔撚話熱狗入臨立會，你咁樣話個制度已經爛撚哂，咁你唔撚屌熱狗既蟲泰佢參加直選既立法會選舉呀！因為參選直選立法會都係參加已經爛哂既制度入面，你唔撚屌傻閪！

人地係共和黨人，唔係單純侵嘅下屬
你冚家玩能完都未到共和黨玩完

下 梁繼平呢個話題係所羅門隻狗姐係無人格的樓豬帶起先喎
"Whataboutism" 覺得自己好有道理？
咁我依家話屌你老母臭閪玩臨立都係戇鳩嘅得未？
熱狗正柒頭生仔冇屎忽OK?

都唔知有冇呢個人

好～～

咩啊 白兵用念力救港
日日用念力希望美國打救
順便橋埋雙手sale泰國樓

好想用Solomon Yue金句答你

呢個post唔見peter狙擊樓主

可能因為呢個post最初都無咩人理

抗共同盟

姐姐真係not important

真係笑撚死。叫白兵縮返入陳雲個袋到啦

會唔會係佢Speech提佢Best friend

白兵係萬屌撚，總之乜閪都屌，有屌錯，冇放過。

白兵叫人杯選舉, 到熱狗報名佢就叫人投熱狗

white soldier: WHO is solomon yue

連美國都無話咁樣係有問題, 你班熱狗到今日仲捉住呢樣野黎講
泛民水人35+會贏硬係仆街, 但唔代表選立會爭取dq係錯誤手段係endorse政權

熱狗話再share白兵就block呀